［鋼鐵雄心4］其實有無諗過建立指揮體系？

好老實講，無指揮就係一班烏合之眾，有100萬兵力都無用。

當然，人數過多要完全指揮會比較困難。

指揮部既作用可以確保後勤保給，又可以清晰咁表示進攻定後退等等（同前線指揮官聯繫）

比較勇同裝備較好既士兵又可以20-30人組一隊，搵個前線指揮官進行特種作戰（打擊左右翼、快速轉場）

指揮唔到既部隊就由得佢地維持戰線（反正又無乜戰鬥力）

不過要知道，戰術闊度就係得咁大，同一個位人數再多都無用。人太多反而會塞住哂，後退時走得慢。

我諗大家玩德國打法國個陣都會用呢個戰術（黃色計劃）

所以比起討論戰術同裝備，我認為先建立一個有效既指揮體系會比較容易打爆機。

起大台拆大台起大台拆大台起大台拆大台

唔係講緊民陣班仆街呀自己建立一個

指揮嗰個一定入罪
亦係泛民今次乜都唔做嘅原因之一

就算唔敢指揮前線，指揮後勤無罪啦掛

唔好咁做呀大家
因為你地係住係香港嘅香港人黎架(好似應該係)

再唔做咪好似612咁，一係繼續和理非

你係香港就算telegram開谷會比人拉架
除非你唔係

係香港出去反抗都會比人拉架，唔通唔出去？

點dl隻game?想玩